美國務卿：侵蝕香港集會、言論、新聞自由或法治的10人已被列入香港自治法報告

美國務院發言人：

up

有咩具體行動？

美國駐港領事館：

留名睇話中英聯合聲明被毀
UK UK UK